有無人記得Vodafone?

香港以前係咪有Vodafone?
Lihkg有無人用過？
點解依家無左嘅

Smartone 丫嘛

之前同smartone 合作 , 散左 就同3 hk 合作
香港無肉食

點會冇
你睇下csl加價加得幾開心
食到雪雪聲啦

啫係仲係香港

呢家聯手壟斷市場
得China mobile 同 smartone 唔係HKT 旗下

同3hk而家搞海外市場❨歐美❩好過係香港死磨爛磨

同埋而家香港得番cmhk, hkt旗下同smartone三大 ,俾你都放棄啦